美国邮政总局的律师星期四对法院说，该机构的警告并不罕见，在2016年大选之前就发出过类似的警告。 联邦法官发布临时禁令，禁止美国邮政的运营变化，因为人们担心邮件速度变慢 
 总的来说，这是想要创造一种体育运动，希望人们在不知道如何取胜的情况下参与其中。 Christian Puglisi正在关闭他在哥本哈根的有影响力的餐厅。 2019冠状病毒病只能部分归咎于拉斐尔·托农| 2020年9月17日|食客 
 司法部长在重复总统关于邮寄投票可靠性的错误论断。 威廉·巴尔是政治化执法官员的代表人物|菲利普·邦普| 2020年9月17日|华盛顿邮报 
 很少有人在大选中采取行动，因为此举越来越有党派色彩，而且容易引发诉讼。 邮寄投票:哪些州允许缺席投票|Kate Rabinowitz, Brittany Mayes | 2020年9月17日|华盛顿邮报 
 报告称，数据还显示，在重新开放期间，LGBTQ人群的工作时间减少的可能性比普通人群高出20%。 HRC调查医院政策，COVID对LGBTQ人群的影响 
 “他们在这个问题上很虚伪，”希勒在谈到奥巴马、司法部长埃里克·霍尔德和其他政府官员时说。 哈利·希勒谈《危险的讽刺生意》|劳埃德·格罗夫| 2015年1月8日|每日野兽 
 它也包含了一些笨拙的段落，通奸，肉体的诱惑，和一般的性尴尬。 有权势的国会议员写了关于“肉胸”的文章|Asawin Suebsaeng | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 关闭的法院，流氓职员，总检察长的误导性声明，佛罗里达欢迎同性婚姻。 在佛罗里达，阻止同性恋婚姻的斗争终于结束了，jaymichaelson, 2015年1月5日 
 小熊队总经理山姆·伯纳伯对该报表示:“我们宁愿远离一个会引发争议的团体。” 追求史蒂夫·斯卡利斯的路易斯安那种族主义者|杰森·贝里| 2015年1月3日|每日野兽 
 你的一般反应是:“这些老家伙什么时候才会放弃，去逛商场什么的?” 世界上最难的政治测验|Jeff Greenfield | 2014年12月31日|DAILY BEAST 
 一个在酒馆斗殴中被撕破脸的北方佬向杰克逊将军保证说，他的伤疤是在战斗中留下的。 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种 
 在他受苦受难的那一年里，在他所忍受的痛苦和苦难中，他确定了一个理论。 homestead |Oscar Micheaux 
 对另一些人来说，对社会公正的强烈愿望消除了对大灾难的一切恐惧。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 最后，请广大读者放下偏见，给双方一个公平的机会。 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德 
 拉尚布雷将军，作为卡维特的英雄，紧随其后，接受了西班牙各地向他投来的阵阵掌声。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼